三杯雞

跟bob叔整
送飯101分

正 有冇link

其實你地呢啲人係咪無屋企人教你點樣學識欣賞？定本身你地大部分人屋企都係咁樣質素？

好感動有bro打咁樣為我發聲
要請你食飯

d on9仔以為自己好有趣呱

幾正咁喎

洗撚理佢咩，開學好好多㗎啦
Btw我都買左慢煮撚，有無食譜

上網有好多 打你煮個樣食物 加 慢煮就有

聽日試吓整先！